點睇身邊有個朋友做保險成日問你強積金 ？

如題。
Any肥，保險佬好煩，就黎強姦我D強姦金